買左曼2:0熱 五十個

點算..用曬戶口啲錢，有三十萬借財仔...

今個星期零用錢咁就玩曬

層樓仲未供完..

我輸左成50個..

50個橙呀？

唔好笑

無圖你話買左一億都得喇

買出面的..

買左來回船飛
聽日過大海 賭本5千蚊 輸曬就算

50萬 allin 買波強? 點信呀

有咩出奇
買馬都買過啦

我實係信你啦

:

。。。

要針了

😱

。

閱